得罪講句 阿仙奴無可能輸比熱刺

1.主場
2. giroud > kane
3. 2&b > all
4. 雲加

第3點好認同

爺爺

Walcott >>> All

雲加！雲加！雲加！

屌樓主老母
雲加SIR點解係第4

借d意串鳩我地雲蛇

加力

認同請分享